佐助=C朗 日向寧次=朗尼

兩個同期天才既結果

世界情色王=第1代水影
老鼠=第2代水影

鳴門=美欺

#2
三登肉酸狗始祖 前無古人 後無來者

邊個係大波妹雛田？

U = 帶土

肉酸

仲有記仇同25

Match!

on9

haha

係水影唔係笠水影

老鼠=宇智波班

火撚鳥=柱間

c朗=比達
月巴=天津飯

丙朗多人反 但朗隊冇人反

沒人討論咪沒人反

N Ben 呢

有班撚樣反西反到佢走為止